陳雲：去年不聽我勸告，中大的陣地戰失敗之後，現在淪陷成為共產黨的基地。

陳雲：去年不聽我勸告，中大的陣地戰失敗之後，現在淪陷成為共產黨的基地。

政事台

陳雲痴線佬

真係沒計
全面監控 係痴線

又洗地啦？
辛苦哂

共諜

講到錯既係我地中共先係問題根源

公道講句
中大由創校開始已經成堆共產黨間諜

屌你,
根本 97後就不斷中共化緊架啦,
呢一兩年林鄭直頭撕破假面具, 連扮都唔撚扮黎加速中共代添啦
將啲阿媽係女人嘅野拉埋黎講

反共最前線一定多啲間諜 崇基新亞都係迫共產黨迫害走佬落嚟雖然今日係奶共最前線

最撚奶共係中大啦
唔係點會咁撚有機
只不過中大pr冇九龍三大
做到咁難睇姐